您會唔會話俾您朋友知佢戴綠帽？

如果您喺街到見到您朋友拖住第二個異性朋友行街
您會唔會同您朋友講 佢戴緊綠帽

正評：綠帽唔怕戴 最緊要除得快
負評：隻眼開隻眼閉 唔想朋友傷心

估計呢個post會好嘈

我有樣野想同我好朋友講

阿木?

威脅條女同你扑野

打漏字？
如果唔係睇唔明你講乜

咪即係戴兩頂帽

男既會 女既唔會

唔係好撚fd既話都唔會講

唔係好撚fd 人地換左畫都未必知啦

你條女係雞呀！三萬蚊過夜呀！

要問問港版活地亞倫喎

唔會講 會暗示

兩個都好熟
應該點做

我有樣野 想同我好朋友講

唔講對唔對得住自己良心

過來人 同女方好熟
我係朋友口中知道男方同佢既一個女性朋友啪左
咁條女本身都臭閪 一早就戴過自己條仔綠帽 都通哂天架喇
而且我朋友同男方好熟 件事都係由男方自己親口講比我朋友知 仲要係有口爆相睇既
屌咁我知道梗係第一時間同女方講 唔想佢再比條仆街呃落去
結果發撚哂癲咁屌鳩我屈佢男朋友 即刻比佢block哂wtsapp ig fb
總之一句講哂 有時你好心人地未必會受

謝分享，有時ugly truth 人地feel 到但唔想confirm 真相

有諗過係咪佢一早知 我地外人多事

男:點話俾朋友嘅男朋友知佢即將戴綠帽

女:[絲打入] 男朋友d兄弟偷食 反而佢老婆嬲左我

有無人話我知點解男女咁大分別

傻的嗎
梗係講真相啦
邊有仔鐘意戴緑帽

係，有d女人會覺得你講係8婆行為
覺得你想搶人男朋友作野/拆散人

30000蚊過夜呀！

好工